成班手足係元氣門口屌緊入面d港豬

大叫緊元氣 食蟲
食完蛋白質未呀
食完蟲未呀

條片睇唔到

靜啦，唔想知

呢班仆街又係抵屌，元氣咁垃圾都走去食

唔比入面係手足飲茶食薑？

去左starbucks屌走藍絲

講緊真係食野個班

人地藍絲食

推

難食仲要貴果下先好笑

握

岩岩翻焯又入番去

真手足既話點會介意

simplelife

屌都無用 果班港豬點屌都唔醒

到底一個場可以有幾多美心

九龍灣元氣都有手足圍

Push

裝修啦

1526 #葵芳 #新都會廣場
市民途經元氣壽司時大叫「元氣壽司邊個食，我唔食，俾狗食」。

班弱智撚
仲食扑野家

有啲商場同時有4,5間
2酒樓，1 Starbucks，1快餐，1餅店

照食，話知你地成班7下7下咁行

我就係要呢d.jpg

手足好波
其實咁做都幾好

同一個場通常幾間
等你唔食A都食B
最後啲錢都係入落美心

屌鳩d港豬啦

1531 #太古 #太古城廣場
有市民走進吉野家呼叫：「我要食，吉野家」。

係咪叫緊班手足唔好嗌
呢啲野應該放大成效黎講啊

沙田拉左幾件啦
成班仲77下

收埋哂啦,無哂

見到有路人揸住杯starbucks係度嗌口號

屌得好

你就77下

其實點解d人成日覺得全港都係黃？藍屍港豬都要食野架成撚日見到d咩唔爭氣post覺得好柒戇鳩

留名

太古邊有吉野家

就係要呢喲！

拉你全家就真。仆街死啦！

其實好撚幼稚
做呢d政府理9你咩

用coupon

咁做啲咩先有用?

有咩高見

唔想手足俾拉

其實可以在場手足可以搵返以前元氣有蟲既新聞，係門口不停loop,又唔犯法，又講緊事實

我地洗撚要個政府理
我地要d商家佬攬炒呀

咁同文革/共產黨有乜分別

收嗲啦 對住個mon叫人做呢樣做嗰樣

good job呀
有d人真係要比人屌完，先知有咩係唔應該做

政府一直都唔理市民架啦
講到好似真係會聽人話咁

搞鳩大財團
靠商家佬向政府施壓
政府連商家佬都唔聽的話
到時人地撤資 香港經濟咪含撚囉
黃色經濟團都係咁既用途之嘛

分化

確實係沒咩用

一直都唔明 元氣點解咁都有人食

你話m記 我都明

2x蚊 有野飲，有肉，有薯條

真係平

點解咁多人食
利申 出世2x年 食少過5次
反送中後無食過

屌完除咗爽之外，佢地會醒?

屌你。訓撚左幾耐丫

好明顯要佢做唔到生意啦

笑死

叫人唔好食就文革
你其實知唔知文革係點
講嘢前可唔可以用下個腦

呢樣野係迫商家佬喎

其實香港仲有四成藍，
再加兩成淺黃港豬唔會care

做得好

你係唔係搞笑呀 識唔撚識睇中文呀

笑撚死 成日聽到呢D 戇鳩俾人屌兩句就話人惡過共產黨
你老母你反對我意見我有冇捉你入集中營有冇用水刑有冇姦鳩你個女呀

推去twitter叫日本收返元氣

叫記者影入面人樣重好 跟住大叫出嚟認下朋友仔

關市民乜事？

真係賤撚到連飲食權利都要剝削人？

有聲

總之就唔關你事
你收撚皮啦 屌你老母分化撚

入面啲壽司機長期成堆吱吱吱周圍走都有人食

駁唔到就屌人分化低質

真手足可能忍唔住係入面嗌

唔講政治, 都幾多人鍾意食元氣
連大J之前都成日食
但我一直都覺得元氣唔好食, 而且又唔係平
大家都垃圾, 我寧願食爭SHIT

五毛企埋一邊啦
過街老鼠學人討論

垃圾

be water呀葵芳手足

其實元氣好正
只不過瀬左政治野
講真只係美心問題
每一個月都會偷偷去食下
人地食緊野咁做只會令人反感
我唔會信有手足喺入面囉

你係出面笑人港豬
人地咪一樣係入面覺得你地傻仔
利申: 呢幾個月無食過元氣

而家有冇人 「的」你去牛棚批鬥呀 傻閪

你咁做只會令更多人反感
然後藍絲港豬會更鐵定去支持
你做初一人地做十五
咁簡單既道理點解咁難明
你唔係天真以為屌兩句 人地就驚啦
以後唔食喇
其實都係照食
你裝修都係照食

你都onL779
你有見到一個客走?
聽日去幫襯下先

偽黃唔出街幫拖？

條友一早block左

71衝立法會民意反彈添

無問題ga 我裝修你一次
你都成星期無生意做啦
你咪繼續食囉

阻9人食野好文明
你有你食黃店
人地食咩關閪你事咩

抵屌啦
其實唔食元氣真係咁難咩

邊款食物正?
真心唔覺 香港食間間都差唔多
邊個話係屌手足, 屌緊港豬

成日去閪茶門口恥笑元素豬

唔駛同佢地拗 越拗得多都無用
佢地只係另類港豬 屌極唔醒
叫佢地快啲令多啲市民反感就最好

港豬你做咩佢地都係港豬
唔係以為愛與和平感化到班藍絲呀?
慳d啦你

如果你要完美 我想講 全香港冇一樣野係好食
咁你只係雞蛋挑骨頭

一定係藍先會食咩

屌兩句少忽肉咩
同埋我係屌緊佢郁啲講到同文革共產黨冇分別好on9

Tui

咁真係有啲似既
文革=唔同理念 反理念既人就要批鬥
而加同現代化文革相差不遠

完乜野美 我話元氣唔好食就叫雞蛋挑骨頭
你元氣廚房佬黎架

喺屋企留言指指點點就最成熟
你又贏

真心唔明
一家大細假日去simplylife食lunch都要聽到一大推粗口，d 語氣仲十足十d爛臭mk

真係好令人憎厭

點撚同
沖立會有冇影響民生?
又話要拉民意，但依家啲行為完全影響民生

善用起底功能

人把港豬食

屌人既質素係咁上下
枉大家仲以為好多大學生
黃既好有學識
其實比班mk仔騎劫曬
真係好樣衰
比其他人罵唔緊要 至少你我知咩事
我會叫你做真 手足

小朋友你知唔道咩叫文革批鬥

小朋友，情況唔同，但性質一樣

抵屌啦!!

抵屌啦死港豬 唔撚罷食嘅唔撚係同路人

好撚多reward 免費換嘢飲啦
十一月清完 十二月又送

用啲有效啲既方法啦，齋屌係冇用架

咁撚正嘅

唔駛拋書包啦
香港式文革活現喺你眼前
仲駛問?

佢地d"格"係好市井
懶係幽默但又無point
帶頭講野又甩咳
令佢地d同路人聽到都覺老尷

分化撚割者撚扮乜鳩，邊個想做五毛手足

宣傳元氣唔衛生比你地講到文革

最慘係令到好多人都覺得所有手足係
同一個質素
都唔知點拯救番個形象 仲要係連登多人支持

割你咪割你 駛理由?
啱就要支持
唔啱唔反省 仲想唔割?

不得了

扮黃五毛狗死全家，核爆都唔撚割

廢是講啦
五大訴求係政治議題
依家藍絲/中立撚都係人
依家咁就轉化為民生議題
抗爭者阻住佢地，屌佢地除左爽之外…仲有??
佢地會醒??
唔撚會囉

依家場運動同我當初見到嘅抗爭者好唔同
當初嘅抗爭者係對準政權，會拉攏中立撚
依家我見到你地屌走中立撚，批鬥中立撚唔加入黃絲一方

心疼…
咁嘅話我就退出先，你地可以繼續
繼續同樣情況我放長雙眼睇場運動收皮

唔反省 死牛一面頸
完全對運動冇幫助
有時懷疑你真係唔識架wor
ok 你叫我五毛 咁你係咪割我?

可唔可以由佢地食蟲
我唔想再嘥時間睇港豬藍絲食飯

陣間人地又話你批鬥啦

咩叫割你，從來五毛狗都唔係同路人邊有得割，收皮啦你分化撚

咁中大理大塞左吐露港+紅隧咁影響民生
區議會應該輸到含撚啦

又一件扮黃五毛吹分化割席失敗風

靜你老母啊靜

咁點解區議會輸到含撚咁啊

咪撚on9啦，啲狗on9走去圍，用極度武力令市民同情抗爭者咋，你試下啲狗乜尻野都唔做，好似14年咁任你佔?最後民氣用盡就收皮!

喂國家主席快去叫班狗唔好出啦咁

你條仆街 忍下口都咁難
理得佢反唔反感啦
唔通要請佢食飯？
你到底想點？

大聲笑

黃就一定要一樣意見?大把人因為唔同意見就比你地屌五毛分化割席，其實割席嘅係你地，你地根本冇容下其他意見

抗爭現況係點你地自己睇到，今日有幾多人?

好撚多人 葵芳

其實你可以收收皮...真係文革嘅話入面班人比人抬出嚟搶/燒/姦/打死咗十世

哦 照你咁講姐係9月開始出神獸之後應該民意大跌喎

現場歡呼拍手埋添 點阿

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

八十萬人喎對上一次
今次有冇五萬

使唔使咁多分化撚 今時今日一家大細仲食美心就應該要死全家啦 仲使撚講咁多

呢樣唔好做，嗰樣唔好做，總之做咩都反對唔參與，咁做咩好？又唔撚知道。手足做得唔好就即割唔會幫手，手足做到野就爭著出嚟搶光環。就算係五年前你呢種人都已經含撚啦，扮乜鳩黃姐

八十萬人入商場？
係咪次次都要有八十幾萬人先叫夠人數

Agger

都無人介意你班藍絲反唔反感
想你間公司執笠

圍撚晒爐打飛機，你開心就好，最緊要你地屌中立撚屌得開心，佢地一定會因為你屌佢地而醒覺，從此唔食元氣

關我撚事咩！

分化係國家任務嚟

你自己想食花生就去前線食，唔好起公海大大聲講，慌死popo唔知

你開心就好，最緊要你地屌中立撚屌得開心，佢地一定會因為你屌佢地而醒覺，從此唔食元氣，仲立即支持五大訴求同你反政府

是咪當所有人呢半年訓撚咗，係人都知中立即藍，和你shop目標係針對經濟活動，關覺醒乜鳩事，搞分化都用下腦好冇

金卡....

有幾張就到期呢排都去換咗

上面位巴打唔好咁勞氣啦
由佢地繼續，場運動只會越黎越少人支持
最後收皮，香港回復平靜
咩訴求唔記得了

邊個話飲starfuck一定要比錢

其實你地一有人有唔同意見就屌人分化悶唔悶

偷偷食下都做得出？？

令到開唔到門就任務完成啦，仲有中立撚？
瞓左幾耐阿ching 定係你又係民意撚
邊個打飛機就唔知啦 現場其他市民拍唒手都係圍爐
咁屋企圍住個暖爐上連燈叫咩

反正我屌唔屌佢都唔會覺醒㗎啦 咁不如屌柒佢然後同與美心一齊攬炒

唔同路咪喎同路
老撚奉要同路？
咩叫自由？

我都換左幾張pacific coffee屎水
飲到胃痛
唔換又蝕比佢

睇唔撚過眼呀
屌中立撚就爭取到五大訴求咩
毛魔都識拉攏民意啦、班人就屌走中立撚
明明呢班人可以拉攏

唔同路咪唔同路

冇所謂呀咁咪屌柒你食美心囉反正都唔係自己人

原來 「祈求民主與自由」係咁嘅意思

巴打，起一起底見你6月已經開始講同一樣野講到而家，講足半年都仲係戇鳩鳩咁，失敗撚究竟係咩心態

過左6個月都好意思做"中立"
真係叫中立?

佢哋連失敗撚都唔係 根本就係分化撚

唔同路無問題，咁是咪唔屌得唔阻得？

自己上趙博到睇民意條curve啦
圍理大前係一直跌緊

依家民意係炸撚左警犬宿舍都會有幾百萬人拍爛手掌支持
仲話咩拉攏中立撚
過左6個月啦仲失民意
你玩鳩我咩

下 我以前一個月都最少食4 5次
多嘅10次都有 會員嚟
美心跪左之後無食過 一次都無 有咁難咩??

成班五毛咁落力扮黃搞分化，但智力不足柒下柒下咁，睇到好撚老尷

咪係 仲大大聲話港豬冇錯 半年平行時空

元氣好正？睇嚟Ching食開屎，乜五毛搵食咁難咩

真係冇讀書個喎，當年陳水扁民意好低
就係佢叫人用槍射自己
民意反彈令佢贏大選

從來、從來
人嘅同情心最好利用

文匯大公話全香港支持popo添

哇唔知仲以為咩高級餐廳

你咪叫班警犬出黎叫人用槍射自己囉
睇下民意會彈左去邊

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

乜鳩文體嚟

從來、從來
五毛嘅邏輯最撚好笑

唔撚洗驚會輸民意wo
根本今時今日都仲去元氣食屎既豬都係極少數既一部分

個雜種每隔半個月就放負話咩要退出
再睇返之前啲post咩光復東莞
原來雞蟲黎
仲開埋咩淘寶店

唔同意見就分化
當日我理工叫人走都比人屌分化，比人屌到化，又五毛又割蓆
最後入面嘅人都比人拉晒而當日叫人留嗰班仆街冇一個要負責

政治議題民生解決?
咁依家搞死民生有後果係咪你負責
我五毛定你係五毛

九龍灣 元氣個角落 全部藍店 , 丼丼屋， 一風堂 茶木， 元氣。。。。。

藍絲為咗民意逆轉，一齊嗌：支持警察，吞槍自殺

食美心 都要死全家
嘩 好惡呀

屌 遲左

惡毒到把口好少少得唔得
父母點教架

抵屌 垃圾藍絲快撚啲死

食你既狗糧啦咁多嗲

從來無走過入去

半年嚟都唔撚明不分化，不割席，兄弟爬山，各自努力係咩意義同代表所有人有咩責任，做五毛真係唔洗用腦

屌成個po比班三毛污染曬

6個月黎都歸晒邊啦
所謂中立係唔可能拉攏到

中立一係為利益
講利益我地無可能同土共鬥
一係唔關心社會
唔關心社會嘅人只會覺得自己生活比我地打擾

文革係保護毛主席
而家係保護自由

咁你班死黑警仲唔快啲三萬人集體吞槍？

屌唔食元氣會死咩，食第二間壽司都得啦

呢招唔錯

你有權食，我有權屌
有咩衝突

黑警強姦殺人，學堂點教㗎
架你老母

小弟外人經過中立理性咁睇
你嘅言論的確好鬼喎

戇鳩過中國人反日

其實太子女股權1%都唔夠 關咩事

大埔新達即將開新元氣

美心本身都係怡和嘅
怡和就撐警

樓上咁撚多五毛傻仔
你地去食屎啦

成半年都未知咩事，不如你下世再問啦

又多一件，睇嚟國家好重視和你shop，聖誕新年愈來愈近，手足識做啦

On9得過你睇支那大片流浪地球

係，辛亥革命同文革都係無分別

我夠有權利自由自在生活
你老母死賤狗死都要送中、死都要剝削我？
屌你幾句咪當偷笑

五毛食屎啦

食美心就要死全家 係咩道理？
黃絲藍絲有權選擇食藍店
民主社會 唔係文革社會

咁你咪去食撚飽佢囉 傻西

係，美國抵制華為都係中國人反日咁戇鳩

民主社會有無權選擇唔要警暴？
班死黑警見人就打，唔見你出去講句民主社會

我老竇老母就係教我見撚到你哋班冚家剷就要叫你地死全家呀
死全家呀屌你老母

係，你問佢老豆老母點教仔

世伯伯母都算有良知，教得幾好

咁同關食美心咩事？
食美心就要死全家
咁同中資政府打工係咪更加要死全家

屌完又真係會死咩，係嘅話3萬黑警6月就死撚晒啦，五毛眼中嘅支那特色民主社會就係藍絲就大撚晒，屌都唔屌得

弱智仔，你睇過牛棚雜記未呀

你有權揀，大家都有權屌
有無犯法先？
民主社會就係唔犯法就做得
不過你班仆街唔會明，因為你地可以容忍黑警打人濫暴，但容忍唔到人屌人食美心

批評杯9藍絲我個人覺得係無問題
但要鬥死人甚至要人死全家 係咩玩法
黑警真係要死全家 先贖到罪

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

我見你認真討論我就認真答你
你幫我中資打工都算撚數 當你冇得揀搵食啫
成個商場咁撚多嘢食選擇 你去揀藍店 送錢比佢賺
你就係要死全家

屌你老母人哋真係死撚咗全家你先講啦

佢地可以容忍黑警打人濫暴，但容忍唔到人屌人食美心

其實你同佢地講乜都無鳩用

利申無食半年

多謝所有手足

咩都無用
你返屋企訓教好啲
上連登都無用

你講啲野都幾撚柒
睇到有啲尷尬

中資打工都算撚數？
唔係仲罪大惡極過食美心

預咗佢哋都係五毛 大陸閪 我見有時間先屌柒佢哋兩句姐 平時都廢撚事理

丼丼屋都係…個版圖真係大得好誇張

咁交俾你去屌啦 去啊

冇錯，死全家咪益左佢地，係都全家生癌不得好死，死全全屍啦

抵屌

咁你聽日會幾點上去中資office裝修？

你老母做雞，點夠你咁好有咁多個老豆教你？

以你既logics
做中資同幫政府打工個d
番工同中國有關既工
成個香港咁多工比你揀
你去幫殺人政權打工 幫人賺錢
全部都要死全家
繼靜雞雞贏、裝修
死全家都變成潮語 咩都加句
仲要 唔好持唔同意見 就屈人係五毛

同意
打稻草人
成日無啦啦屌自己人
明明唔係自己人食

又唔犯法
靜乜尻

成班係電腦面前叫人做讚人做得好

但人地比人拉既時候又唔見去幫口

be humble?

我嘅邏輯就係食美心要死全家 你個仔就係要做奴隸 你個女就係要做雞
潮你老母咩 依家係要屌柒你啊

啱呀 冇人屌自己友 屌嘅都係d藍絲港豬

荃灣廣場元氣好多港豬，我攞幾多張飛都冇用

如果你下次出街見到班狗亂咁咬 你都會講同一句說話就好啦
加上有幾唔人性化？個運動都六個月美心條撚樣講咗咁多句冇良心嘅說話都仲走去幫襯 幫襯嘅人又可以幾有人性？

有冇蟲系魔

不嬲和理shop就係比壓力商家

我地比起外國直接燒鋪，和理shop真係好和平理性

拉

等有人迫食客跪玻璃先講啦

應該話咁樣既人爭取民主，人唔笑狗都吠啦

大家咁話 死全家啦你

美心就屌賭王個女就食花生

真係唔明裝修咁多次點解仲會喺入面坐,你話買完就走就得啫,得陣傷及無辜又喺度嘈

文革係屌權貴 再充公佢地財產 讀好d書先出黎7啦

應該要打佢哋

自由經濟 人地食咩理得你
正如我地有黃店黃色經濟圈
全部自己選擇 做乜係要逼人跟你果套
如果真係全香港都黃 d藍店自自然會執
點解要專登走入去屌d食客

應該恥笑同侮辱佢哋。

民調係三成藍
四成藍係種票種出嚟

如果係共產黨批鬥你，你死撚左喇

呢個係戇鳩嘅sor囉

犯法你就唔會做？

因為佢哋係豬

好心你讀下書先學人講野啦

一風堂衰咩

今時今日仲有人講啲咁弱智既論點

要掩護手足逃走

佢地係嗌緊蟲蟲壽司

樓上班傻鳩
我屌鳩你地食元氣咪屌鳩你嚕
你有自由食 我夠有自由屌鳩你食
你班潔癖垃圾引我笑?

7下7下唔知做咩
唔行動得個講字有撚用
你話日日阻藍店做生意都話
十年阻一次 仲要阻得個十分鐘
個個咁就興奮到高潮
不如返屋企打飛機la

美心呀

又係啲潔癖撚

我屌你就唔食咩

咁屌下你條女 係唔係飛撚左條女佢呀要

岩喎，玩盡去，邊個食就批邊個鬥，大家鬥爛仔。 屌人又唔犯法既，睇下邊個理念堅持得耐，還定我地黃絲自己玩都得，班中立撚同藍絲無錢又團結唔到，驚撚。 記住，我地已經輸左好多，咪再潔癖。 仲未去到講普通話就屌已經好克制！

Diu 得好

鬥爛仔就唔係淨係屌幾句啦
咪撚玩埋d低級曲線
弱智仔咁

今日見到吉野家都有唔少人

我唔係曲黎。

popo知咗又點？
你覺得佢冇便衣警?

我覺得可以試下影d係元氣 starbucks食緊或者排緊隊既人 次次經過都好想

食咩都唔撚俾
黃c真係惡撚哂

留意吓

唔該唔好俾人帶風向

係門口友善呼籲就夠

目標係後生到壯年既港豬

要俾佢地覺得食隔離個間都唔係咩大事既感覺

而唔係入去搵已經食緊既人屌or反枱尻叫

唔好成為扒房vegan，死撚硬

我情願你裝修

商場講嘢犯法？？？

你當曬所有有可能係同路人既人係狗？
我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
梁天琦

我係三毛？
食藍店唔係藍絲 咁係咩？

今日同你食元氣，聽日冚家齊斷氣。

錯手㩒咗負，sor

爭取全世界都係敵人

ON 99 ,你地真係以為唔使理民意? 加上唔好咁一廂情願以為只有藍絲食元氣啦，好多中年淺黃都有食，點解? 因此好多人都覺得太子女既言論唔係等於美心囉。係你地講極都唔聽係咁將美心同條老野拉成等號。今日咁樣和你ＳＨＯＰ 一定唔會係得民心既做法，如果有人覺得民意係唔重要既咁唔使文宣啦，出年立會就算係咪普選都要民心啦，今次區選嬴唔好以為係得手足投票，如果唔係有呢班中年淺黃輸撚左啦分分鐘。

紅衛兵？

姐係淺黃因為無得食美心就割我地？？ 唔係話分化，黃得既都會有一定程度思考能力，你唔好真係當中年淺黃咁蠢先得架，當然文宣解釋就一定要。至於太子女言論同美心既關係我地係咪真係要肯定到100%先去馬？？唔係架！割席同澄清係一間有良知既公司基本責任黎架。再自私仆街d講句 美心壟斷哂飲食業，如果佢唔仆街我地前線黃店發大唔到，要成功就唔好太多底線當對方已經無底線既時候。